商科畢業問題

競爭好大

讀完商科要靠關係
所有野由出黎做野開始學起
走得幾遠靠自己
果D 乜柒理論掉晒佢

唔識做人=收皮